{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "마소마레"
    },
    "text": "巨済市一雲面に位置するマソマーレは、ハンマーモンドル海水浴場の前にあり、ユンドル島、外島、海金剛を一望することができます。 大型カフェで、3階建てを誇り、室内、屋外、ルーフトップには様々なテーブルと椅子が配置されており、お客様の便宜のために十分な座席を提供しています。 また、駐車場も広く、団体で訪問する場合でも問題なく駐車できます。 カフェの代表メニューとしては、豊かな甘さが感じられるドルチェマソラテと塩味と甘さが調和したソルトクリームマソラテが用意されています。 また、マカロン、パイ、ケーキ、パンなど様々なベーカリーが用意されており、お客様の多様な好みに合わせてお選びいただけます。 カフェ内のあちこちには様々なフォトゾーンが用意されており、お客様の思い出を撮影できる場所として愛されています。 特に夜は満月のフォトゾーンで灯りをつけ、さらに注目を集め、すべてのお客様の関心を集めています。 マソマーレ周辺には九条羅海水浴場、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場、巨済パノラマケーブルカーなどの観光地があり、お客様が一緒に見回るのに良い場所です。 また、マソマーレはペット同伴で訪問できますが、屋外テラスでのみ可能だということを教えてくれました。",
    "QA": [
        {
            "question": "マソマーレはどこに位置していますか？",
            "answer": "マソマーレは巨済市一雲面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マソマーレからは何を一望することができますか？",
            "answer": "マソマーレからはユンドル島、外島、海金剛を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "マソマーレは何階建てですか？",
            "answer": "マソマーレは3階建てです。"
        },
        {
            "question": "マソマーレの座席はどのように配置されていますか？",
            "answer": "マソマーレの室内、屋外、ルーフトップには様々なテーブルと椅子が配置されており、お客様の便宜のために十分な座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マソマーレの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、マソマーレの駐車場は広く、団体で訪問する場合でも問題なく駐車できます。"
        },
        {
            "question": "マソマーレの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "マソマーレの代表メニューは、豊かな甘さが感じられるドルチェマソラテと塩味と甘さが調和したソルトクリームマソラテです。"
        },
        {
            "question": "マソマーレではどんなベーカリーが提供されていますか？",
            "answer": "マソマーレではマカロン、パイ、ケーキ、パンなど様々なベーカリーが提供されており、お客様の多様な好みに合わせてお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "マソマーレで写真を撮影できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、マソマーレ内には様々なフォトゾーンが用意されており、お客様の思い出を撮影できる場所として愛されています。特に夜は満月のフォトゾーンで灯りをつけることもあり、さらに注目を集めています。"
        },
        {
            "question": "マソマーレ周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "マソマーレ周辺には九条羅海水浴場、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場、巨済パノラマケーブルカーなどの観光地があります。お客様が一緒に見回るのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "マソマーレはペット同伴で訪問できますか？",
            "answer": "はい、マソマーレはペット同伴で訪問できますが、屋外テラスでのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 511
    }
}